今年萬聖節最猛鬼Cosplay

等緊人cosplay葉劉姐姐

去幫襯都唔開胃

嚇到黃店都冇晒客

屌，原來都唔知你講咩
望到佢手上2本藍色閪野就畫面出晒黎

同上年熊本熊嗰張有得揮

咁大動作

唔係戴銅芯口罩，fail

見到新景園就想食

趕客